阿根廷匯價狂跌，遲啲會唔會有阿根廷妹做雞 ?

好似早幾年俄羅斯咁

個個國家都有雞架啦

南美玩得正好多

支持

話時話
魚蛋好似都見過南美

好多南美人黎搵錢
上次西環有個鬼婆比人推，巴西人黎

阿根廷大部份係歐洲人後裔

yes
白人多
西班牙意大利嗰啲

有牛餐肉有閪屌

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

big ass

你頂唔頂得順呀

頂撚死佢呀